獲睇中拍安全套廣告 馮盈盈：安全措施好需要推廣

【今晚直擊】馮盈盈昨晚性感現身《2019無綫節目巡禮》，加上性格敢言率性，現場有廣告客戶點名想找她拍攝安全套和女性健康飲品廣告。盈盈喜出望外，並再語出驚人說：「兩個產品我都有用呀！女性補品一定要啦，安全措施都好需要推廣，不應該避忌，應貫輸正確訊息。（好樂意接拍？）我好實際，睇價錢。」盈盈亦獲安排拍攝旅遊節目《荷蘭好玩》，拍檔麥明詩期待體驗當地著名的大麻和紅燈區文化。

現代女性

想同佢拍

雞

好撚煩呀講淫野搏出位，寧波人收皮啦

你夠不斷開垃圾post 搏出位啦

睇錯湯盈盈
心諗唔係咁有gimmick呀？

荷蘭好玩

活色生香?

x2

做護主犬都無得你屌架啦，奶人鞋底你都未有資格

dodo姐係第一代拍安全套廣告

宜家啲女人為咗出位都係咁
個個都靠淫靠賤
但又唔會認自己係雞

好過處女黨

肉尻酸

用comfom都淫
樓上個班有無咁撚老套

係個節目到成日講都算
係IG又意淫
寧波人

平時都唔會睇錯,今次真係睇錯做湯盈盈

x3
以為同人唔想生睇我啦

x4

如果佢係咁倚答話多謝關注及我會努力而唔係講咩我都有用啦成個觀感咪fit哂囉
屌佢如果問佢嗰間係杜雷絲佢用開另一款咁點搞?

連登仔屌返轉頭即係馮盈盈終於上位了

I love FYY

人地係後生仔傾下計
你自己現實就算無講
係連登做得更多
咪咁假啦

有用condom就冇錢七

Fyy可唔可以做我女朋友

講事實點護主法? 人地藝人靠廣告收入有乜問題？
奶共搵真銀又唔比，接本地廣告又話搏出位?
相反睇下你，成日開廢post又冇錢收真係唔知為乜

我唔係護主, 係純粹想屌鳩連登堆職業廢post人姐

倒米？同佢做點會戴套？

唔驚有病

佢係得哩單野咪唔算靠淫囉
但問題佢唔止呀嘛
成日靠淫製造話題都唔係雞？

如果我地平時係連登講淫野會吸fans兼對事業有幫助，咁你咪話得我地啱囉
咁事實係唔係咁呀宜家？
咪咁on9啦

人地男朋友係醫生，排隊做兵啦

永遠依啲 post 又唔會有人話啲女偽人臭雞架喎

原來兒登仔都係鍾意臭雞既

都係無線處女組夠純情

其實係咪唔比人做返自己?
永遠都一定係博出位

咁咪即係你都承認佢係淫囉
我話佢靠淫上位有錯？

真正口裡說不身體很誠實嘅其實係連登仔

即係一d大家平時都可能會講的野
我唔明踩下界講下敏感d的野就係等於淫?

話自己有用安全套就話人淫都痴撚線
連登毒撚係又屌唔係又屌
平時就識話個社會仲封建過大陸
點知原來自己都有份搞到個社會咁封建

可能你慣咗條女周圍咁同人講啦

開始人身攻擊啦?

即係講下1呀0呀 咩公廁 就係淫 okay

講緊佢一路以黎嘅行為
唔係今次一單

點解係人生攻擊？
你自己話覺得係真性情無問題
咁點算係攻擊緊你？
讚緊你條女夠真呀

唔講以為人又露肉又拍3級片

Show Blocked User - 邵銘

哂時間

即係要去到露肉先叫淫

好想用喺佢身上

唔夠講就block
又要post出黎畀人知
幾咁低能

夠膽公開承認自己唔係處
好過麥明詩左閃右避

人地淫關你撚事咩
同自己男朋友用又話人地係雞，明明入行到而家都係同一個男朋友，仲就黎結婚，連登仔真係難服侍

rip
扑過野 = 淫

算啦
連登仔除左臭雞 淫閪之外唔撚識用其他形容詞架喇
條女咩新聞到最後都一定比人冠上臭雞2個字
話人之餘仲要講到自己有得屌咁
又唔撚去照下塊鏡
所以咪淨係識係度屌

好多連登仔都覺得女人係雞係公廁架啦

睇完樓上啲comments笑死
好似翻咗去民國時代咁
好奇一問純情保守嘅金鐘連登仔係咪覺得全世界女人都係雞

true
個對象明明係佢男友 話人係雞做乜撚

did did 就係長輩教育後輩啦
完全另一個層次
唔會有其他想法

抱埋錢七出黎

用先正常囉

我都係 屌
拎個女嘅樣出黎

用condom 叫語出驚人

我都係
而家覺得自己個靈魂好邪惡，潛意識竟然係咁諗野

係咁架啦
就算 馮盈盈一開始話自己係處女
又咪係比人話扮純情，又咪係雞

x5
入黎之前仲諗緊湯盈盈生左2件仲接condom廣告?

就係因為生左兩個，過唔到自己個關先要安全套

G持

有幾張相影到對波闊左勁多
差唔多係身體闊度平分一半
波餅大左

大驚小怪

香港不嬲仲封建過大陸

心理上避孕

靠講淫野黎上位搵錢

同sex phone收一秒五毫

有分別？

人地照直講有咩問題 唔通要學一般港女咁造作扮晒野咩

Cls

係咪得我覺得佢答得幾好幾大方
閃閃縮縮扮怕醜咁之後又話佢扮晒蟹

盈盈亦獲安排拍攝旅遊節目《荷蘭好玩》

好過搵欣宜啦

女性補品一定要啦，安全措施都好需要推廣

我好實際，睇價錢

好想同麥明詩一齊隊草

好想同麥明詩一齊去紅燈區

fyy真係識玩
認左又點，你班友咪又係Ｊ
呢個年頭一係細細個破處
一係做雞
好過班處女黨信主扮處女

馮盈盈正淫婦

痴線 其他嘢唔講 佢呢段訪問講緊安全性知識 有咩問題？ 你深山老人？ 安全性行為唔應該講？

你班毒撚最撚封建

痴乜撚線
拍安全套廣告都要屌臭雞淫賤
安全性知識一定係愈普及愈多名人參與推廣愈好
扑嘢就淫咁你老母都好撚淫啦
就算fyy 係真淫又點
性係人類本態嚟
淫又唔等如濫又唔等如做雞
更何況做足安全措施嘅話濫同做雞都唔係咩問題
咁撚鍾意控制女人移民去伊斯蘭國家啦垃圾

其實外國性觀念都已經好open，話自己有用/無用套扑野都好正常，呢對情趣必須品黎，大家理性討論姐 無話淫唔淫。
係香港先咁思想封閉 拍吓condom 廣告都比人話係雞
長大啦 乖

班連登毒撚骨子裡不嬲都有大陸既封建傳統思想

FYY擺明淫西黎啦，直接中出 洗撚帶套咩

到底連登幾多廢老，涉及到性就一定係淫係雞

佢接安全套廣告係唔係學杜記咁,同一個廣告要分兩個版本?

十一點前: 三分之二女性都無達至最高滿足感
十一點後: 三分之一女性都無達至高潮

推廣安全性知識又唔得
年中幾多人缺乏性知識搞出人命
然後指責佢哋墮胎嘅分分鐘又係同一班人